唔講咁多，派1萬，我哋就集體捐2000支援所有抗爭單位

你跟唔跟？

星火俾人凍結，捐唔到。
咁500立場，300蘋果，
1000 for 有因難嘅黃店消費。

另外私人捐多200俾陳雲做普選研究（我個人意向姐）

手足冇份？